唔結婚唔生仔幾多錢可以財務自由

屋企有一層樓
同屋企人住嘅話
每年年回報幾多
有幾多本先可以財務自由？
200萬夠唔夠

打算幾時開始退休？ 預一個月洗幾多錢？

財務自由係睇你自己洗幾多
兩球野有人可以洗十年，有人飲晚酒就冇左
邊有公價

老左之後住老人院？

你唔大病咪得囉

入棺材就即刻財務自由

送中一定得
江蘇南通1000尺月租2700人仔

買包炭

台灣有無得諗

唔使交租 5000一個月一定夠掛

1億

你仲有通漲要計

所以咪要投資

笑左出黎